[突發] [無片]Asus 員工人渣通街打人

臨尾影住個阿伯做乜鳩

金毛果把聲成個夏雨咁

呢啲啊叔真係要比狗屌先得

Sorry 係華碩代理漢科先啱

千早狗真身

片comment 睇到

# Asus
# 漢科電腦
# 全港最大代理

屌你睇到我好慶

即刻想出去搵個呀伯隻揪隻

好似話左住送貨

lm

尋日買完野經過 eu8分鐘到黎左

eu8??
清乜黎

截圖由 腦埸whatsapp group

勇武青年打廢中都要被人拍片擺上網批鬥
仲要比人屈話打女人 唔係條師9咁多事走去勸交就唔會咁啦 所以話女人真係累人

其實佢都無打個女人
係佢自己仆低姐

屌你咩
打人又關女唔女人咩事呀又
男人好恰啲？

好正, 捉住個拖地

咁正常女人點會夠男人打呀
你話個女人係咁打個男人 佢忍唔住先禁住佢或者郁手就話je

岩呀 個金毛問佢做咩打女人，個後生仔答佢話佢冇打叫佢問途人問清楚。到個金毛知唔係就問多句做咩打呀叔，喂大佬呢啲野緊係比差佬問架啦，以為自己係呀sir咩 仲大大聲話自己目擊住

根據地鐵個單 金毛要比人拉 因為出手阻止
BTW 個職員拉咗未?

金毛大愛撚
發生咩事先
係咪廢老阻住地球轉

我都笑左。打左幾下都打空氣

先一拳收左癈老皮，個大嬸想扶個癈老又唔夠力先仆街 。
之後另一條友又極速收皮，比個勇武青年抽住頭髮當狗咁遛 。

呢間野成日翻pack 壞修貨當repack 當新貨賣 所以整極都壞
除新貨外，電腦展同開倉d貨最多repack
利申：前員工pack 貨時發夢夢到

跟本咩事都唔知
D大愛撚就捉住人地郁手先
戇鳩鳩

即係門市買到都有機會係 repack?
d 鋪頭知唔知?

華碩品質，以卵擊石

by taiwan people

最憎大愛撚同廢老

知都唔講俾客知啦... 嫌錢腥咩

個system會check 到，但sale 唔知有冇權限睇

打狗都睇主人啦你

見義勇為概人越黎越小

渣ga

好想睇比人打既係連登仔

渣alphard都多數大陸蝗架啦

無錯 難到有個英雄出手教訓廢老 但係俾死金毛阻住

講事實都要比粒 我，我想講唔係拍片擺上網就一定係被人打果啲岩哂架囉，成件事連個主因都冇，剩係拍低中間打人果段，喂你唔比係個呀叔講左啲野挑釁個後生架？我就唔信個後生仔會無端端打人囉 貪咩？貪比人擺上網搏出位咩
同埋個女人的確係自己跌到，唔係個後生仔打到佢跌落地喎
咁不如你講下你有咩睇法丫，唔好剩係擺低粒膠好嘛

睇見到悲哀。香港人真係好大壓力。

最好笑背景條女
不要...不要...不要...呀...呀...不要...不要

其實個師奶自己跌低..

大快人心

維修部個system 會check 到

你地事後係youtube睇緊係睇得清楚個女人自己跌停啦
俾你係現場，企係金毛個角度都未必睇得清楚
咁見到女人疑似俾人打，見義勇為都有錯咩？
平時就話人港豬懦弱，唔夠勇武
真係有人出手時就馬後炮，事後孔明

more

邊架係alphard?

下午4時許，腦場外有人打架，目擊有人因搬貨阻塞問題起爭執，隨即發生打鬥。片中所見，一名黑衫男子衝向路邊一輛七人車，揮拳毆向旁邊一名男子的臉部，對方即時被重拳擊中跌倒，其間一名女子上前制止亦被撞跌。

黑衫男未肯罷休，再揮拳毆向客貨車上另一名男子，對方及時閃避，但黑衫男繼而扯着對方頭髮，把他拖倒在地上。此時附近一名穿紅色短褲的工人見狀，見義勇為立即跑至，把雙方分開，並喝止黑衣男：「阿叔嚟㗎，唔好X打啦！有咩事？女人你都打．．．冇嘢呀你？」、「有咩事呀你？打啲後生吖嘛．．．做嘢啫，唔使打人呀？」

#漢科 Hornington 會否解釋事始末呢?
#暴力解決唔到問題
#頭髮無啦無啦
#向SiS正義金毛哥致

(Source : 腦記 Whatsapp Group)

一拳boom落去 嚇到啲廢老瀨屎

越來越多野睇

漢科都win廢老
連登仔真係好撚憎上個代

打得好

皇家電腦拖阿婆落車 - HKEPC

入唔到

唔係卦，你竟然會冇hkepc ac？

條片乜春都表達唔到咩事起因
所以都無得講話郁手係咪唔啱

但係點講都好 出嚟制止肯定無錯
就算係廢老個d柒先抵俾人打 都俾人中咗一兩拳啦
陣間再唔制止打到流血咪仲難搞
令事件停一停無做錯喎
不過可能係講d嘢柒咗d啫

阻止依場交無錯呀

正皮比個金毛

一入個SN，E部機有owner name既
個名仲要係jos rma

如果撩起爭端嘅係果3條廢老，或者黑衫果個替天行道，請問個金毛仲係咪正義？
有冇人同我一樣係支持黑衫？

捉住阿伯d頭髮拖地
真係好撚好笑

條片一開波灰衫向後彈, 似係推完黑衫一野向後彈, 但大家都見黑衫身形咁大件推唔郁仲反手黎一下重拳

灰衫滿天星星跌落地撞跌阿嬸, 個紫衫大叔一落車加入戰團....隻左手FING FING 下想出手(有一下似李小龍摸鼻果下)....但以卵擊石, 唔知係腳軟定食過夜粥避開哂黑衫D 拳...

條片冇前因, 就算金毛現場都睇錯佢打個阿嬸....LM 跟進

你做乜撚野 連登神探？
自己都識講冇主因得條片
但又加曬自己睇法
又廢中又勇武青年
況且當街打人都岩

真係慘
3個廢佬打一個後生
打輸左就扮弱者
打贏左就笑9後生沒能用

相反
後生仔一打三
輸左比人笑
贏左恰女人/老人

事情對錯完全失晒焦

幾年前無端端比人ban acc

漢科真係好垃圾
幾時執

打得好呀，打死d廢老就岩

社會負擔同渣滓

有廢老有一下閃避得好靚，可惜無後接一下掃堂腿

睇定啲先 廢事炒車

唔係好信正常人
會無端端郁手打廢老
以我經驗 通常係恃老賣老
辣著咗後生仔

打人...打人唔啱...

...

...

屌講普通話

一定係先撩人者賤啦

金毛好野，出手相助

腦埸group 話阻佢送貨

唔會一阻就開拖嘅，口角多多少少有啲掛

可能係幫錯都唔奇

你都係連登仔

個呀伯都有上連登嫁

有機會係，的確佢個位係被困

就咁睇段片0:00係一齊同時間出手，阿叔唔夠打
打輸左先話打人就唔啱，正一輸打贏要

金毛收撚皮啦，阻撚住曬。大愛左仔

個標題其實點睇?
Asus 員工 工人 人渣 通街打人

金毛果個比黑警逗左先
以貎取人

呢D人一顛起上黎殺人都似
大家繼續歌頌佢啦
下次出街俾人打個個係你

金毛正義撚正

我可以咁講，黑衫就係蝙蝠俠，警察唔執法，黑衫替天行道！

屌 睇到尾都唔見金毛郁手
諗住佢一個皇極驚天拳打柒個肥仔tim🤷‍♂️

人類心理係會同情弱者 你睇條片見到d 老野比人打咪覺得黑衫唔岩 因為佢強勢 不過打人始終係唔岩

因為金毛睇落最好打
黑衫好似肥毒撚

我欣賞個金毛啵
先唔理個黑衫岩唔岩
敢企出黎阻止已經好勇

點計都係黑衫唔啱喇。打到人訓低左冇反抗都仲繼續郁手，點拆都拆唔到。

得條2分鐘片冇前文後理連登仔咁快知道成件事邊個岩邊個唔岩,真係福爾摩斯

勁囉

又玩未審先判

連登神探又出動

好心未知前因就咪咁快判定誰對誰錯

我琴日買完野走個陣睇住佢打

本身個運輸佬無乜野，好聲好氣，係個廢老挑機，跟住個運輸先開拖
條片得尾，無左個頭，運輸佬好慘

利申：琴日行過食左陣花生

連登炒過太多次車
唔敢跟咁貼

如果等陣事實真相係
啲啊叔開車見到個後生仔推住車仔送貨
都唔煞車 照比油唔避佢 差啲撞低個後生仔
到時真係炒曬車

點都好
打巢左一個廢佬先
以後起碼少一個老屎忽似老賣老

[一人一句必勝大愛道德高地說話創作區]

1) 總之打人就唔啱啦！

道德撚： molamola

呢條片有目擊者

紋哂身知咩事啦

個目擊者話呀叔講英文架wo
上邊位ching 講野有幾成係真

紫色衫呀叔第一下避得好靚

呀叔郁手，運輸佬還拖，成件事係好合理

雖然冇前文後理
但我剩係知打人唔岩
阻住送貨就可以打人既話真係世界大亂

連登仔真係 人地唔岩出手打人就可以咩？石器時代？

粉衫阿伯發動阿修羅閃空

睇定d先

你又知邊個出手先？段片阿叔起腳先

段片係黑衫員工先起歩再出拳

打交個d 就唔知邊個岩邊個唔岩，但金毛哥仔勸交變到好似想同人開拖咁係做乜撚野

有還手就係打交
一齊拉

係員工被人踢中先放果一拳出去

做過腦場都知 看four d 人送貨不嬲態度都好蒫 隨時比佢屌老母
只不過今次比人影到

個金毛係你老襟黎？

睇片啦⋯⋯

第一秒就見到光頭西向後彈左野扎哂馬
應該係預左隻揪
係冇諗到比黑衫佬一拳knock down啫
仲有廢老隊想三個圍一個, 點知不自量力一個仆街一個中拳倒地一個比人狗咁拖
抵喇

如果你係講得arm 咁黑警拉得一個人 果個係邊個

廢事炒車

咁其他人送院丫嘛
有份打架就會涉嫌在公眾地方打架被捕，理得你打人定反擊

唔理誰對誰錯

個黑衫男 打阿伯就咁威, 一見到金毛就唔敢打, 真係柒左

如果佢連金毛都照打, 就真係威足全場

下午4時許，深水埗福華街161至165號外有人打架。讀者李小姐經過現場，目擊有人疑因搬貨阻塞問題起爭執，隨即發生打鬥，她於是拍下短片。片中所見，一名黑衫男子衝向路邊一輛七人車，揮拳毆向旁邊一名男子的臉部，對方即時被重拳擊中跌倒，其間一名女子上前制止亦被撞跌。
黑衫男未肯罷休，再揮拳毆向客貨車上另一名男子，對方及時閃避，但黑衫男繼而扯着對方頭髮，把他拖倒在地上。此時附近一名穿紅色短褲的工人見狀，見義勇為立即跑至，把雙方分開，並喝止黑衣男：「阿叔嚟㗎，唔好X打啦！有咩事？女人你都打．．．冇嘢呀你？」、「有咩事呀你？打啲後生吖嘛．．．做嘢啫，唔使打人呀？」
李小姐形容，事發前「雙方講唔夠兩句就打起上嚟」，涉事的黑衫男子「好暴躁，好似癲咗咁！」現場大批街坊圍觀，警方接報趕到調查，把受傷的一男一女送院治理，並拘捕一名男子。

打直拍片個D都要比人打

認同

拉得一個，咁係打人果個定反撃果個？
如果拉哂會講全部人被捕，多少人送院

點解呢？

跟車太貼

頭果下真係好應，一野ko 不過第二個閃開攻擊
如果各位比人打應該無人幫

咁呢個真係警方問題喇
打架要全部人一齊拉左先，今朝先有一單連第三者制止傷人都被人拘捕

幫人都比人拉就真係黑警，但係條片得一個人打人喎

個女人自己趺低嫁喎................

電腦運輸佬!

似玩得街覇遊戲多，上左身！

女人就唔撚打得?
仲話咩男女平等喎

係！
即刻唔敢打

完來見義勇為果個係sis !

九成d警察唔識英文怕麻煩所以先冇拉到

代理對代理

原

You right
Thx

上到法庭都叫有証據，唔會比人砌生豬肉

今朝個單個男人都話基於自衛係有郁手 咁就有傷人啦 但就咁睇呢單 真係得黑衫打鳩人 啲啊叔完全0反擊可能就無事

利申 鳩up

紫衫吖叔算好野，連閃兩個右鈎拳

樓豬咁都抽asus 水，樓豬先係最仆街

唔好竟思，但係一諗起看four 就諗起華碩

我第三個reply 已講明

你係华碩fans ？

意

屌你打殘體字，正辣殺

其實我係手寫，不過佢出殘體

咁大個人都唔識打字

唔同意，拍之前已經擺緊pose，話唔定拍之前已經打緊，唔係打緊都係想打，
而我估阿叔果下後退可能係因為之前出手打唔中既自然反應
而且段片係個阿叔飛腳到左個黑衫人到，黑衫人先至出拳打中阿叔，只不過個阿叔完全打唔入你先覺得佢冇出過手

再者警察都係事發後先到，根本唔知件事始末，理應全部塔哂返去先
根本就係阿叔講英文，警察唔識英文怕麻煩冇拘捕

大佬
眼訓咪9 覆law

早抖😴😴😴

D廢老唔洗做又阻住人做野收工
打鑊甘就抵死啦廢老

講到打人係啱嘅咁

你又知廢老唔使做？
而家好多香港人都要做到65

人地屌打曹星如

個金毛衝出嚟嗰吓好戲劇feel

呢d 係女人打架

一個英雄 一個狗熊

阿伯頭髮已經少

恭喜樓豬，開咁多個post終於有個post係過百comments 。

到你變癈老年紀應該比人打死無人幫
除非過幾年你就死

大家做野啫，使乜打人
正常人互屌就算⋯⋯

明明片頭係睇得出廢老有想出拳 但唔夠打先俾人禁住黎打
而加講到個後生單方面出手打人

睇唔到佢有出拳。。。

佢有向前衝出腳 唔係拳自

廢老比人打果下都好應，好大聲

唔好傻啦
對道德撚黎講 無論咩原因都好 出手就係唔岩

標題錯鳩曬 明明係班呀叔同個運輸佬嘈交 之後開拖 但係實力太懸殊就變左黑杉佬打人
個金毛就以為黑杉佬無啦啦打鳩人 就衝出去屌鳩佢 得個勇字 睇野唔全面
不過黑杉佬都幫唔落 打得太狠 應該制服完個兩個呀叔就要收手

會唔會出手太重呢？

就咁睇片就真係幾重手
不過講句公道說話
兩邊嘈交完之後開拖 仲會同你咁禮讓咩
只能夠講班呀叔唔夠磅數就唔好挑人機 打得就唔好預人會留力讓你

明明兩邊都有動武,
唔夠打/ 廢老輸左就扮晒弱者等人幫
收皮啦, 睇到我幾爽,
捉住頭髮撚狗咁撚真係笑到我仆街

唔一定係佢挑機，點解有d 人咁憎廢老？
明明你地都有一日會變廢老
除非好L 早死

因為廢老後生搵幾多洗幾多, 無諗過退休後無以為繼,
香港初期個個可以上位既年代佢地就冇搵錢去為將來打算,
到老左就R全民退保(後生仔埋單) 黎養佢地
成鳩人輪大米拎報紙搞到真正想睇既人冇得睇,
立法會/區議會投票果陣可以因為一包米而投比民建聯,
條撚仲未軟皮果啲人就隨時上大陸娶隻雞落黎換血,
妹下妹下果班行路唔會減速, 只會行佢果條直線, 你撞到佢就名正言順話你洽老人家,
搭車可以隨時批鬥任何唔讓佢地既人,
過馬路想幾時過就幾時過, 完全唔洗跟交通燈, 衝左燈你撞鳩佢就扮弱者等人幫
咁樣夠未, 洗唔洗要多啲

高miss

睇完段片心諗
先撩者有時都幾撚著數
利伸LOGIC D諗 唔係拍戲既點會一開鏡就鐘鳩個呀叔
假設個廢老鐘鳩完個員工 條友先開拎得切手機拍片
廢老著數到一個點
冇上文下理D道德撚就話個廢佬單方面比人KO

唔關憎唔憎事
就算兩個後生既打起上黎 都唔會expect人地留力
開得拖就預左

link都唔識貼

好波

咁即係私人恩怨啦，已經去到見到廢老就重手打死佢

去得果度就係做緊野啦，唔咪個個都好似你講咁.

比人打會好著數？
有獎定有錢分？

上面有人問點解有啲人咁憎廢老我先答咋喎
你睇晒先講野好唔好

而家講緊個呀伯可能係郁手先果個
照你咁講個後生咪好著數?

果個咪我囉

咁重有咩？
你話可以多d

其實我都好L憎d 似老賣老，我就真係唔會理
其實後生都有，根本性格問題
唔係個個都係咁
自私精邊有分年齡

以後唔買ASUS啲產品了

大把人夠膽撩人打交 真係比人打又扮可憐 不過金毛哥又冇錯嘅

可否講下有乜內情 可以令高佬合理打完一個又一個

趁機抹黑一隻牌子好撚可恥
廢老係抵打嘅,所以繼續支持ASUS

點解抵打

因為呢度係連登，網絡青山2.0，你唔係唔知下話？

ASUS 打人所以ASUS 野垃圾
世界大戰抹黑宇宙了

話人扺打又唔講點解

打人是漢four
Sorry 華碩

隨便打人先叫可䎵

華碩品質，以卵擊石
華碩品質，以卵擊石
華碩品質，以卵擊石
華碩品質，以卵擊石
華碩品質，以卵擊石

諗深啲個金毛都幾柒
金毛話睇住佢打女人，原來睇唔到屈9人
跟手立即轉移視線話佢打呀叔，唔撚認錯

最後，啲塘邊鶴屌佢老母屈9人打女人
個金毛又蠢撚過豬人講咩佢又信

呢個世界見義勇為既人越來越少了
遲d 會好似大陸咁
車禍訓街幾個鐘都無人理
多謝你出一分力令香港變大陸

幫還幫
佢屈9人就係唔岩
檔住就算啦，唔知頭唔知路屈9人好撚型咩

扺 ✗ 抵

four ✗ 科

點都唔夠個黑衫男柒

明明之前打人打得好型, 比金毛屌兩句, 就笠哂水
如果黑衫男連金毛都照打, 跟住再屌兩句:「你唔知咩事, 就唔好做架兩啦」
咁就真係型啦

反而覺得黑衫忍到手仲叫佢問下人都算係咁
金毛轉話題話佢打呀叔柒好多
只係佢霸氣啲你冇咁覺